其實識玩應該鬥紅，然後互相舉報唔夠紅既藍官同藍教師

楊潤雄：教育局正跟進一至兩宗投訴老師的相對嚴重個案
10小時前 Share to Facebook
【Now新聞台】教育局取消九龍塘宣道小學一名教師的註冊，指其在教材散播港獨信息。教育局局長楊潤雄強調事件不涉及政治考慮，他又透露局方正跟進一至兩宗相對嚴重的個案，但仍需時間考慮是否取消相關教

如果鬥紅，香港會進入真正文革時期
經濟會大幅下滑

師的註冊。

如果鬥紅，香港會進入真正文革時期

支持加速攬炒

對方係咁搞批鬥

我覺得應該將計就計

做到草木皆兵

識玩一定係開始鬥紅

認同
未係時候全面
要有心理準備 有一班真係會因利益轉 內心要強大先頂到
而全民鬥紅亦係支樂見既畫面

而家我地unun腳睇住港獨之父689表演先

我唔讚成

太衝動無用

？？？？？

鬥紅＝衝動
所以應該唔好咁衝動

？？？？？

黃就走啦，唔即刻走都起碼做好走既準備啦

我意思係

如果係公職人員，唔好衝動

亂表示反政府政治立場

鬥紅鬥到講馬列主義
同埋用習近平新時代中國特別社會主義鬥人

其實明顯對面想大家鬥黃

打紅旗反紅旗一直係中共死穴

其實應該日日支持我黨先發制人攻擊關島夏威夷

一定唔會
你鬥紅。班學校藍絲校長實會縮
佢哋班仆街唔係真紅。只係為咗份糧

大陸吹緊內循環 國進民退
將佢帶落嚟都夠做一大堆

話你戇鳩怕你嬲
藍絲斬你，你舉報，你估拉邊個？

咁你有咩方法呀

講左好撚耐
個個最尾鬥返黃
又係共產黨打自己友就叻 外人就9縮

自己諗啦屌你老母，你訓撚咗成年呀？唔撚知依家香港係乜嘢世界呀？

一早應該

唔覺佢地會縮喎

大把人好勇係度鬥緊紅

批鬥已經係文革既跡象

一邊話人唔work

問你有咩方法又叫人自己諗

鬥紅有2個前提

一係 黃色玩完
而呢個大家都唔想

二係 共產黨自己鬥紅
宜家 執法係佢既人
你舉報 佢唔撚做野 你吹佢漲?
你睇幾多藍絲無事就知
可能你會覺得 「到時 佢咪覺得唔夠紅既係敵人 潛在叛亂份子」
呢樣係無錯 咁個前提咪 共產黨自己想鬥囉
例如 唔同派別既政敵 , 宗教
都係佢想鬥 就鬥
你要同佢鬥紅 係想佢引火自焚

但其實呢樣野 小粉紅做左太多
而大家都係睇到「呢刻」既中共係唔想鬥紅 想滅火
所以鬥紅 既前提 宜家根本好難做到

再講 中國特色既紅 唔係講馬列 講呢D 連共產黨都真係睬你都ON9 肯定唔會拉人